兩年前已經有人預言講中咗今日香港警察嘅現況！

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

之後樓主仲要咁樣答係咪意思⋯⋯

By the way
光復香港，時代革命

錯啦
佢地無出賣靈魂
佢地已經覺得而家做緊嘅野係岩

先知

都唔算預言啦 雨 魚都知班狗做咩9

解散警隊重新招募絕非不可行！分析填補新警力嘅來源！

冇補充
只係你哋後知後覺